[真欖炒]其實澳門嘅春袋喺香港度, 香港做呢樣野澳門GDP即跌一半

澳門GDP咁高，
係澳門人水準高？唔係
係澳門政府勁？唔係
澳門醫療，基建，大學，政府服務（派錢除外），人材，法制水準都係好低

純粹係因為佢係做啱一樣野：開放賭業，成為全中國唯一有合法賭場嘅地區，令到全中國啲賭金湧晒入去

假如中國有個垃圾三線城，開放毒品市場，果個垃圾城市都會因為係全球唯一一個合法交易毒品嘅城市，推到GDP全世界第一
個垃圾三線城GDP高唔代表高質素

為咗唔好益澳門
我地可以一招欖炒澳門：立即開放賭業，邀請美國賭博公司落戶香港
我包保開業後，澳門GDP即跌一半

各區社區中心大變身

到時我驚香港陸沉多啲

不了
到時成班支那賭徒黎香港

欖炒

Push

有冇賭場佢地都會黎
不如比個地方佢地輸身家比美國佬

中共比咩?
我都唔想玩馬會好耐了 食水咁撚深
未開波先輸1成

支持

其實當年中共應該有為咗幫澳門，㩒住唔比香港開賭

香港一早係全亞洲最大賭場啦

澳門既旅遊業 九成都係靠痴香港 姐係當支那/外國人黎香港 多數會加多1~2日順便去澳門咁樣 只有一成既人會唔去香港只去澳門

根本澳門係靠香港吸客去賭 你搞得炒香港 澳門一定死撚緊

股票市場=比外國輸血比中國公司
雖然有中國人玩，但整體上係中國賺外國錢

如果香港有賭場，去澳門嘅需要會冇埋

支持攬炒澳門

其實澳門經濟多多少少已經受到香港影響
港澳團少咗經多
自由行大陸佬係keep住入嚟，但消費開始跌

見到呢啲濕鳩content farm既標題
入黎拉post先

一向支持開放賭權同紅燈區。

會衍生好多問題，唔好單單為氣而開放。
你估佢真係做到金融中心咩？

香港無咩可能 因為澳門唔止係賭 仲係洗黑錢地方
香港呢啲一線城市無比中共食住既好易走火

Agger
為鬥而鬥最傻鳩

每次開人大，人哋個個省都係爭餅仔，收風有咩新政策。澳門永遠只係爭取獨霸賭權。

香港班撚屌就上去就成個Grad Din獨撚咁

其實只要開放馬會俾更多類型人賭，到時Nba 又有，全世界馬場都有玩，洗錢中心自然吸引更多錢黎洗

唔好 好多人家破人亡

香港冇咪就係因為澳門有 國策嚟

on撚9
香港金融已經係最大賭場
澳門之所以比人睇底就係靠賭為收益來源
香港開賭，先唔講會增加咩大陸人過呢賭
賭場始終走偏放唔上大檯
加上一堆放數叠馬搵食，黃賭毒加劇對民生影響
香港唔係一個大地方，唔可以劃分區域咁做
提出嗰個有無用過腦？

Agree

事實 不過香港本身都係一個大賭場 係金融業上

開放賭業, 但收重税
香港打工仔免税
重有賺就每年派錢俾市民
咁我就支持

我賭牛熊唔撚好 一樣係賭

唔好意思，只不過無咩料到真係唔好學人開
po，而家連登好資訊混亂

你先入為主姐

疊馬仔黑社會一定比佢玩？

邊個比賭牌你？
唔係光明正大邊個㴝？
唔係想屌鳩你，但可否實際少少

海南島計畫開賭（上面吹風吹咗好耐）
依家土共諗法，香港嘅去馬交，馬交去海南
有冇人諗過

當然，成功與否就喺另外一件事

澳門咁有錢
賭錢都要用港幣

點解唔用支那幣

On9 和你塞港澳碼頭係唔係仲實際d呀

講到港府會配合你咁
on99

你而家至知？？？

共狗早你廿幾年已經知，更清楚分開兩大洗白白，港豬一個股票賭場，澳狗一個實體賭場嘅好處囉！！！

此post已完

乜9美國公司 只會俾一堆支那公司黎開
賺錢既人都係支那

唔知點解諗起韓國魚
話係高雄起賭場

讚成 澳門人成日以為自己叻 如果香港有賭場 班人食得屎 不過香港開賭場最好香港身分證唔比賭

以後唔去澳門會唔會實際d?

澳門賭場收入除左VIP之後就係香港人

不了

天真

香港一開賭場，成班支那人九衝落黎

香港同澳門對中國來講角色都係一樣，分別只係方法，一個金融，一個賭業

澳門人均GDP係香港2倍，深圳4倍，台灣更加冇得比，台灣100%大學生，收入同教育普及冇直接關係，唔好笑鳩澳門普遍教育程度低，我由頭到尾覺得只要精英接受高等教育就夠，其他人俾佢讀大學只會浪費資源

澳門威得幾多年，日本等緊開賭，開得成澳門就可以收皮

香港個賭場仲大 仲斯文
股市
人地要做金融中心未由得人地做
開賭場 成街黃賭毒 黑社會
開黎把撚

無乜可能啦

不過香港都係賭場
只係張枱係股市

陸沉自己攬炒支即都話啫
為左攬炒澳門犧牲自己

重以為你有咩偉論，浪費左我三分鐘

無錯
香港係一個全亞洲最大賭場
仲要係合法可將錢洗到去外國嘅賭場
澳門極其量都係地下洗錢天堂

海南好似開放左少少

你望下中環既肛交所，同埋各區既冒險樂園

十幾年前一早提出過大嶼山開賭，估計係支那唔俾

香港開賭場

香港金總終於接受網上會員申請啦

啱，只要下届選到個中國國家主席肯配合你

其實股票市場已經係大賭場
加埋馬場

香港唔使靠賭都贏
鞏固返自己嘅優勢唔使學人

仲嫌唔夠大陸人？

On 9 post上熱門…

澳門賭場收入最少8成來自支共 只要支共經濟增長持續下滑佢地都好快自動收皮啦

唔批證俾大陸人入嚟囉

馬會咪香港既賭場 只係佢唔做大姐

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

都真賭香港波合法化講左幾多萬年

香港咁既環境真係唔好攪賭業，黃賭毒真係會招埋好多罪惡同低等人口集合，D人日日研究賭同毒你都死，香港金股樓已經造就左一班無學識無品德既人。

羨慕澳門人生活方式慢又水平高工作hea，最重要人工又高
香港人做緊奴隸重要睇唔起人

其實佢地係為左大灣區而開
驚香港有日控制唔到

content farm標題

秒殺香港，即沉！厲害過金鋪同藥房！

而加仲唔夠大陸人黎逼？
不了

明顯係無腦。
厲害過金鋪同埋藥房
同埋到時無人同你抗爭，個個中曬鴉片毒咁日日去賭場，個個做賭業，澳門就係咁，23條咋咋林過得到。

鼓勵香港人賭，到時個運動會完，大把人顧住賭，23條咋咋林過，澳門有板你睇。

香港人唔比賭咪得

同埋到時放曬上面的人落黎大賭特賭，香港秒速陸沉，賭業成風，23條咋咋林過邊會得閒同你示威？賭左先。你問佢黎示威先好定去賭好，無人會話示威好。

得既話一早唔洗五大訴求啦，你講野牙？！

好難 支國國策無可能開放賭權。
就算真係開 比你係大陸佬都想去澳門唱港幣賭啦 去海南島姐係賭返人仔 對大陸人黎講原全無吸引力。

做左你都唔知啦。大陸11月已經唔批內地省市簽香港通行證啦，而家嚟到果班係一早簽落。

拉

垃圾post

樓主邊位
你話事就開放到嗎？

以前簽落都大把啦。佢話放就放。
放就香港陸沉！唔放就樓主講既野完全無用。
而加就係唔想大陸人落黎，佢地去澳門就得。我地要既唔係GDP，係支共停止浸透，停止逼害香港人，停止響香港攞利益，要去就比佢地去澳門得架喇。

香港不了。

因為係張建宗二世

香港都有賭業啦

香港澳門搞賭根本就會食支那人條水，外國人邊使嚟你呢度賭啊。佢唔放人你個爐起得幾靚都冇用，繼續自己圍爐取暖打飛機啦。

香港有提岀過比大陸ban

香港開賭即係將鄰居既自由行分過黎
不了

香港好多賭徒

邊有得唔比賭架咁大間賭場淨係做大陸人生意?俾人屌撚死啊!

以前東莞

咁講不如香港搞娛樂大麻合法化 但前提係你要KO個政府

不了， 會有太多平頭大肚腩黑衫versace t guccu bag 北京腔 食大陸臭煙 嘅中國人

拆左 迪士尼 起賭場咪得

搵個島仔填大佢起賭場

中共同澳門既春袋都係港元

起係上水/機場附近
有交通 陸沉都係沉個幾個地區

明日大魚 上邊係成個賭城啦屌

呢度又試比五毛帶風向，證明中共真係好驚馬交陸沉
一個朝早，原本正評多過負皮，變成負180

啲理由原全唔係理由。咩搞到污煙漳氣，唔比香港入咪得囉，成個新加坡做例子都扮睇唔到

癡線，呢到啲五毛帶風向：我地唔要中國啲錢同資源
政治就係削弱敵人，增強自己

比美國公司投標買一塊地開高級賭場，限制香港人唔入得同一定要請香港人。

比機會中國人瞓身輸身家比美國賭場，香港人從中抽稅同人工，完全百利無一害。

新加坡都係咁啦，死咗未呀on9

我驚哥倫比亞搬黎香港

新加坡D人豬到死左啦

我早你一個星期已經咁樣講，我哋宜家要做建制派，係大嶼山起賭城。

有無諗過中共令你成為跛腳鴨嘅用意係邊度
比你搞賭業or其他行業重得了
你依加跛嘅都想獨立 有毛有翼的話會咩地步?
你光復到香港再講啦

noted with pull

位置
係大嶼山起，全部大陸人聚曬係嗰度，類似聖淘沙島咁。大嘅賭錢，細嘅迪士尼。買嘢city gate outlet。
市區冇車直到賭場，由賭場派車去市區酒店接住客。同埋得d關口有車到賭場。等d本地人難d去。
稅收
參考新加玻lor , 全部要用護照入場，遊客免費，本土香港人入場交低3000蚊稅先。
行港紙/美金結算。等香港之前既外匯儲備流翻入黎。
賭牌
嗰賭牌比美國佬，美國佬有水搵，connect 多左。自然會mon 住香港保護自己利益，政府再抽重稅。其實有得做。

廢話
但賭錢係面果浸 你唔係合法有賭場根本就無用

n年前信報林行止已經建議過

但北京為保澳門，唔可能容許香港開賭

唔好咁天真

股票市場就係有牌賭場，仲要乾淨同珍貴過澳門d賭場，全球股票市場有幾多間?

澳門現在係公認既洗黑錢中心啊
香港好似佢咁開賭，自己老本行即刻唔駛攪，諗下香港如果變左黑錢天堂會點，係乜都冇哂啊

如果限制本地居民唔俾入場？

巴打識玩 只要馬會轉做英國mode
開曬所有低水賭轉即時公家盤口
就好易引到班外國鬼黎賭 仲邊洗玩外圍
但如果係大嶼山學氹仔集中起賭場
消息一公佈澳門唔洗一年內都玩完都似

正如廣州食番禺／佛山食順德南海etc，其實從政經角度最WIN-WIN正路係港澳合一，我估支那最初都有咁嘅打算！！

但2003起已經肯定唔會發生，一早已經有爆過大結局係深圳食澳門中山再香港，留淨個朵XinXianGuan囉！！！

樓豬係林鄭定係張建宗？

求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人啊